[下集好睇] [最後五集] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (25)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

Viu post行規
以後37至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

lm

話咁快最後一節

ak又做得唔錯

唔好咁大動作，之後嗌到成場都知佢賣野

留名

好驚惠惠打針打奧運賽

好擔心善善

咁就最後三集

算好戲，比起隔籬台D新人

就講就有肥龍

你哋打啦好悶呀

四集

呢套野幾認真地cult

肥龍

肥龍又黎

肥龍又玩命

去得好快
突然

肥龍又送

肥龍仲嚟，gg

ak

肥龍GG

入肉未呀
等咗十幾集喇

肥龍點走甩

肥龍GG了

肥龍係咪RAP了

見到蠟筆咁大聲嗌走粉 搞到緊張咗一秒

肥龍 rap

肥龍仲在生

Gay

AK越演越好，今集

屌

我意思完埋今集 都就嚟完啦

肥龍今次大鑊了

肥仔係咪要死喇

Rip

肥龍中意玩極限運動

點解今集咁TVB
先有AK老豆柒下柒下
再有善善, 估到估到啲藥有問題, 咁無常識

肥龍咁厚血？

肥龍RIP

龍b

係囉
咁大聲做乜

肥龍又想送頭

準備 RAP

點解條女可以咁蠢
害死個fd

肥龍唔識死, 俾人打死都冇得怨

肥龍！！！F5爛啦

肥龍！！！

肥龍會唔會生存到最後

玩命

又上去

gg

肥龍挑戰人底線

肥龍無死到

電話響

我唔信

靜音啦on9

我冇嘢講！

肥龍一直在玩命

我冇野講

電話都唔較靜音

有冇講肥龍點解未死

偷嘢唔教震機

仲開聲影

做咩唔攪靜音 做咩要聽電話

立 flag

當cctv流

好9

仲可以傾電話

又玩命

肥龍big boss

影相唔靜音

影相仲要 擦 一聲

唔知點解講親一當, 都想搭個烏冬係後邊

肥龍終極boss,一d傷都冇

GG

肥龍真係好忠心

他一直在玩命……

偷睇料又唔校震機
相機又開聲

肥龍花式玩命

咔賊

登佢驚。。。

做呢d野真係應該要較靜音

交低後話

日本機

我都係

肥龍其實係不死人

肥龍又立flag

點解肥龍仲未死

花式送頭

屌睇件衫以為護士原來惠惠黎

好緊張

影相又有聲

仲要傾咁耐

厚血

肥龍點先會領野？

肥龍rap

肥龍又花式自殺

過兩日
肥龍冇啦，支flag發發聲

莊惠套衫好似護士

肥龍竟然咁都冇事

呢間醫院會唔會有小占

莊惠件衫好似保護袍

肥人有九條命

證明佢到而家仲係生手

肥龍真係唔怕死

肥龍連靜音都唔set 屈機

係愛呀，哈利

娘娘要發糧了

莊惠AK會唔會就咁就撻著

飲水個樣q到

肥龍是否要gg

係日本買冇得用靜音影相

惠惠

其實佢係臥臥底, 臨尾爆衫打死棠哥

就黎打車輪

佢應該係貓先係

肥龍死先定流浮山刀手到先

ak仲攬李猛

好難講，未全身而退

真漢子

圖

掂毒品聽左掂毒L

恵恵

似病人做手術件衫
邊個做服裝
d衫好柒

肥龍洗唔洗過兩日先搵撈屍，影完就出嚟傾喇

啲鏡粉會唔會投訴

鬥慘好幼稚

大家都係兩個世界

肥龍又咁ON9
唔較靜音

太大件

最勇敢角色

唔想鬥慘

一當啲打手會到先

556 呢？

一出世輸喺起跑線
係現實

莊惠咁講嘢好似好閪

莊惠套衫好似我做手術着個套

閪先正

扑野啦

ak同李弱識左咁多年
惠惠話一早叫佢唔好痴埋去

我女神就好似莊惠同剛正咁忽冷忽熱，根本觸摸唔到對方係拒絕定接受自己

吞水聲

角色性格嚟

全劇最強白帶

去咗搵keroro

志浩又 RAP ?

真實情況咁先正常

性格太輸唔起
點都要頂撞

那些年，我們一起打的空手道

打

邊個話肥龍白帶

李弱又被打柒

李猛堅on9

好波AK

打到個李弱仆街

打到佢仆街

「我一早話咗你...」

Ak：你有冇腦架！

真係打鳩李弱

打撚死佢

AK

打死佢啦

你個仆街！！

AK唔夠火

李弱挑 ak 機？on9 ?

李猛好偉大

正仆街嚟仲扮好人

你點發圍呀，仆街

丁蟹d frd

二十集不斷花式自殺

李弱打不死

目光遠大

AK = viutv廢青安

喘氣聲

ak啲戲差啲

正啊 打多見血plz

給我打 往死裏打

AK出撚哂汗

面近到好似kiss

呢套劇爭d野, 仲未有人被打死, 得2個病死

ak問李弱嗰時對眼高潮咁

李猛咁大隻但永遠都俾人打

ak 啲戲可以再爆啲

兩個啲演技幾好

李弱同AK都好好戲

李猛屌住走

成套戲李弱被人打柒幾多次？

打rugby?

李弱現實應該做咗黑警

就快咀上去

李弱咁大份都食唔到AK啲拳

返去做沙包算啦

談做左膠

李弱

李弱啲演技有啲尷尬

莊惠出左黎阻

見一鑊打一鑊

ak同李猛磅數差咁遠點打

夠喇

你累我， 但你嘅事唔關我事， 而家邊個 錯 呀大佬

手術袍

護士勸交

Gay情

輸民意喇

莊惠：-0-0

咪拎佢黎同隔離台比啦

惠惠件衫好正

爭少少火

始終兄弟一場

Ak越睇越正
算係咁啦

莊惠點知佢喺度

瞓緊覺嘅善善

善善呀

ak型咗

咩角度

kathy仔腳

腳

Kathy 腳

有腳 唔錯

影條腿

咁易搵到

善善

想訓喺善善隔離

sor負錯皮

啪針！

ak 同李弱把聲問題
啲戲搞到少尷
搵人教下佢哋丹田發聲啦 #hah#dog

針啊

低炒kathy仔

真

莊惠: 空手道唔係用黎打交
志浩: 我打交唔係用空手道

打針

裝左GPS同你講咩

可以再嬲啲

係，上面D友唔撚識野

李弱件衫俾AK扯闊哂

禁藥

wtf

ak有拎鐵操架 唔係支那果啲所謂武術呀

沉淪了

收起你支針

善善(Sell針狗)

AK有練野

屌啪針

屌你運動員點可以亂打野

穿窿

惠惠件衫一鬆帶

真實我個friend係咁我一定激到吐血

Kathy 仔屋企咁多文宣

呢場最自然
平時係mk扮傻仔

一望就知有古怪啦阿姐

唔好呀

善善好L on9

呢次大鑊了 唔好呀惠惠

趁佢瞓著打落去

Kathy仔加入sell針行列

李弱咁多幕呢幕算已經係最好戲

志浩

死啦 莊惠講中曬

反面

分手啦

直接鬧善善

蠢呀！

831 東拼西拼

淨睇電視都有啲想嘔血

屌恵恵唔好啪針呀

你係好蠢呀善善

善善蠢但惠惠都唔好咁講野

屌兩個fd鬥on9

莊惠無講錯

又嘈交

豬兜隊友，仲要扮可憐

又有交嗌

咀佢！

Kathy仔真係害人喎今次

Kathy仔

善善突然咁蠢

好彩惠惠醒目咋

呢個就好心做壞事

屌你善善

jm9
又嬲乜柒

莊惠真係冇講錯wor今次

Kathy仔今次爆煲

GL

善善呷醋

善善：我蠢

爆seed

善善自己啪囉

善善正豬兜

鬥雞眼勁過coffee

冇腦，求鳩奇買枝針番黎

呢d禁藥留返打final boss俾班師兄弟打啦

KAthy仔：你唔啪 我啪

都係《寂寞是幫兇》間屋嚟

好鬥雞

無啦啦呷醋做乜

眼訓都醒過善善

善善擺明鐘意咗惠惠

睇到眼濕涼

惠惠唔啪，善善自己啪！

善善呢d豬隊友

kathy仔打針啦

今日係咁暴走
好心一開始就拍30集啦

屌kathy仔啲戲屎到仆街

笑

咁又做完一集

劉馬車

啲戲真係

真係出事就唔會咁講啦

啲劇情咁都得嘅

善善個嬲樣好似bonnie

快d 呵番

下一集好睇

原來善善真係gay

唉點會咁講野
咁樣屌我kathy仔

agger

好啊 佢啪左先

Kathy仔嗰種好戲唔講得笑

最後5集先開條姊妹嘈交線

早七鐘完場

今集

有無人講過kathy仔有少少鬥雞

23分就完

馬剛正就教你全接觸，我就冇得同你全接觸

唔好整埋啲She She劇情啦

kathy仔啲戲尚有進步空間

分手啦、走呀！

奧

下集好睇

抵鬧

啪左好打過莊惠

你自己試吓先啦

呢集禁悲情

靜靜雞打佢一針囉

咪就係，嘢都唔可以亂食啦，何況打藥

kathy仔d 戲

善善拍針 >> 打撚死莊惠

淨咁啲眼淚

下集好好睇

好hurt

冇訓一晚奔波咗咁耐
返到屋企個friend仲咁樣真係會燥
個人精神都唔好
實會唔耐煩

垃圾港女格

仲唔絕交咩呢d

唉...努力啦k仔

義

死港女
好心同蠢唔係對立㗎

演員啲戲真係一般般 劇情又少鳩
但啲女係正嘅

痴撚線

kathy仔又係蠢
有咩理由咩成份都唔講就係特效藥

啲劇情好似無推進咁 就完喇wor

wingto

一肉緊就鬥雞

善善即場啪左支針，打鳩惠惠

好彩莊惠清醒

惠善唔好反目呀

下

佢唔啪 我啪

重點：李天愛都係幫緊你呀 就係得我害你呀嘛

善d戲太屎 投入唔到

如果現實遇到kathy仔真係幾難搞

莊惠其實無講錯
用禁藥真係玩撚完
善善係好心
但呢種我為你好真係會令人好攰

好心唔係大晒

仲有4集點收尾

善善好慘

咁佢又真係幾蠢

奧義還未學會吧

拖完未呀

其實真on9

其實係得

個片尾roller真係做慢左

善呢啲就係做左老母就會係因為屋企而俾人呃錢嗰啲

港女設定
擺明係蠢

個個變曬弱智咁

係咪南方舞廳靜靜雞做過手腳

個fd咁撚蠢唔爆佢seed都難

d戲...
要努力

Kathy鬥雞得好正

最後結局肥龍用不死體質一次啪5枝針爆衫打爆一當

仲好撚大tim

千億個或~~許~~~~~~

得返4集, 仲未去沖繩

今日真係有啲早咁

都話kathy仔天下無敵

想俾善善針

下
下集一定好睇

題外話有啲嘥左張建聲，出得太少

又係時候下集......

性接觸

繼續去～

結局係棠哥報狗拉晒一當同大師兄
打都唔使打

最尾果集 bbq去沖繩啦一定

我有個惠惠咁嘅fd 我晨早反咗面

我都好唔鐘意呢種 用錯曬方法

我個心好撚痛

又唔會嘅 始終知對方為你好 不過有時做埋啲嘢真係好白痴咁解

肥龍成功撐多一集未洗死

Plot armor

千億個或許～

肥龍又成功保命

有無人同我一樣 好驚善善講講下拮咗支針落莊惠度

呢套野劇情係差啲 呢啲位同頭先影相都係on99

屌，肥龍又未死

善善會唔會...

屌你老母
真係打左

劇情剪出黎應該圍繞ma cfu 同張建聲多d 多d 空手道

惠惠發威！

善善出事了

唔夠霸氣

做咗Kathy仔？
冇喇冇喇

下集堅好睇
惠惠

善善molamola

我都唔好惹架

肥龍一直係生死邊緣
冇事

善善唔好有事呀

惠惠打左針？

下集出事

善善有危險

下集要救善善啦 跟住又和好

molamola 女女女啦

暴走

善善真係畀人捉咗

無限hp

肥龍又嚟料

善善好危險

自己ff 對惠惠有幾好
無諗過對對方黎講好大負擔

又剪到好好睇咁

善善俾人捉左丫

我都唔係好惹㗎

善善真係打咗支針玩三項鐵人

打鳩寂寞是幫兇

惠惠打咗？

好想比惠惠瘋狂抽擊

希望莊惠打針唔好又格硬嚟

ko 阿細，攞返信心

viutv預告你當佢流

阿細點解賣俾善善

刀片已備

其實豪b憑咩叫惠惠唔好惹佢上次先比惠惠屌打

由wingto打後開始套野好似膠左

就完都要將Kathy拉去主線

集集尾都剪到肥龍玩命
但最後又冇事

仲on9過小穴

唔好打針呀

究竟幾時去日本

唉，李天愛橫刀奪愛。

屌明明講奧運家變黑社會放蛇

屌 556 去咗邊呀

戇鳩自己同一當攤牌
起碼都同正師兄傾下先啦

Les

女女女

日本人點㗎

頭先影相係反高潮姐
係你班鹽濕仔以為係要影甜相

Go! 咗去邊

真係喎
小穴醒目好多

幾時去沖繩呀

我都覺，仲少戲份過ak老豆
出親場都係打下沙包就算

今集去得咁快 之前啲集數係咁講小穴

唔撚見咗既

應該唔會打針
話晒係正面勵志劇
應該係用意志克服

係喎 去左邊

係咪因為佢先去日本呢

唔係少少 係好勁

我估大結局先去

硬氣功內家高手 扮豬食老虎

角色安排真係好奇怪

要是善善出事要寄刀片了

條條線都冇意慾收尾
拍多10集好過啦

可以練多年先去

係咪伏筆來

佢只係等大師兄同二師兄互毆死埋, 由佢呢位三師兄繼承間館,
所以先咁緊張間館俾一當搶左

點知係屍影

bbq

奧運咪去日本

成套劇最好睇就係蠟筆同肥龍

起碼小穴啲戲好啲
啲口音入晒戲

「你試下先啦！」跟住就拮

睇唔透邊條先係主線

Btw, AK醫院場戲幾好

下集好睇！好多料爆

第一張善善

我估尾二嗰集

朱康繼承人

善善嬲豬個樣

我想針善善多啲

上星期五話佢仲會再出現架

我驚佢訓教果下打

套野做咩虎頭蛇尾

坐飛機到步到日本，好似男兒當入樽咁一開始奧運比賽就完

有預感最尾呢幾集大家會怒屌

兩個揀邊個好，兩個都咁正

突破盲腸

奧運延期呀

原來想睇佢同馬cf打空手道

可能得半集

係咪本身去沖繩備戰奧運
而家delay 抽起咗
定係頭兩集棠哥自己去完當係？

下集出事

食你住你仲屌你

唔會啦

善善做咗強化人會發生咩事？
死纏著惠惠

明明首歌播嘅duration一樣

wingto出場之後成套劇無曬方向咁

邊有人吵交面貼面嫁

難得張建聲操得咁fit
戲份直情少過打針人

依家搞到成套劇好似比人剪走好多嘢咁 支線又唔係好睇

明明大好發輝 故事又唔錯
啲剪接 演員 劇情搞到件事戇鳩鳩

得返4集
但d劇情愈嚟愈膠
係就係暴走
但同個主題好似愈走愈遠
我想睇空手道呀
就算淨係拍棠哥教耍拳都好丫
佢耍得咁好睇

應該係就鏡頭

唔覺，幾緊湊

唔會掛，沖繩仲有個日本高手未出

明明令大家重拾返初心

Wingto 嗰集刻意左

仲有一幕係涯邊大叫

正師兄對大師兄
莊惠進軍奧運
ak打黑社會
嚟緊大把發揮

Ok

中間拖咁耐講小玥 佔太多篇幅
而家得返嗰4集 趕到

全國賽未打前話有幾個勁人
結果打完山王就收工
嗰啲勁人變左傳說

大暴走

今集幾好

係

醫院場戲做得幾好

好真呀

感覺仲差過tvb...
不過真心鐘意談善言

今日星期一

邊到話20集？...

最後小穴先係主角

尾三個張好正

我第一時間都係記起佢

四集 每集都廿五分前唱歌
點撚講到咁多條線
起碼奧運線 建心線 黑幫線

棠哥live講左今個星期完

頭五集棠哥自己編劇高質

出事啦咁就

點解後期啲情節咁膠

今集主要係感情退進
劇情就真係少

有談善言睇 我可以忘記哂啲鳩野

喺觀眾角度有d嘢係要一步一步嚟
好似同d主角一齊成長咁
套戲想帶出果種熱血嘅感覺
觀眾先會感受更深

飛鵝山黎

咁多條線50集就差唔多

得番四集，仲要去日本集訓
最後可能得半集講武田國全同馬cf對打

係喎頂 成日認住今日星期二

如果好似《詭探前傳》嘅Shirley Sham咁慘嘅話真係電視都掟爆

唔夠集數交待..唉

題目咁好 演員咁好 劇情都唔差 貼地
但咁樣虎頭蛇尾真係浪費曬
剪接劇情分配完全出曬事

冇野

sorry，係得最後15mins

我覺得好睇喎

冇錯
但得番四集點分

係得五分鐘

睇下你咪知

歎息橋5月11出

真係有啲驚係咁
希望唔係啦
完全晒咗啲外景

好耐冇睇CCTV
Cctv係咩質素啊

冇話唔好睇
但我覺得可以再好睇d啫

五秒
跟住出字幕下回分解

可能用旁白交待就算，20秒搞掂

明明一開波咁正
後面搞到咁好柒 劇情唔連貫唔合理
知道得廿集就咪搞咁多野啦

好啦

得返四集仲未去日本？

佢聽日個集都起碼半集去收支線

最後關頭啪一啪針就得

我武田國全呀

agger
該拉長嘅唔拉
突然間就咁趕
搞到啲劇情膠化

笑死

唯有等下套
下套好睇

沒有力量的正義是無撚!

Kathy仔千奇唔好有事呀

焦點模糊曬，都唔係講空手道

編劇根本諗唔到寫咩目標俾班主角
搞到俾曬d篇幅係小玥、教練天愛、ak爸李猛、善善買藥，寫得好睇都唔怪你，問題呢幾場都將d角色夾硬寫成弱智，做d嘢都唔合理嘅

eg莊惠抄cctv copy個場，明明是但搵個籍口話去完廁所咪得，佢又要做到勁鬼祟收埋隻usb又要跑走仲有今晚ak爸同善善變到幾弱智都唔洗講

根本應該放多d著墨落張建聲度，講下佢對空手道嘅執著，eg可以加一幕佢教天愛空手道，講下道理show佢好嘅一面出嚟，成個角色會立體好多

唔好出親場都成個怨婦咁，一味練沙包，又成個on9咁俾一當撚，成個角色無曬魅力

大佬，你唔俾文戲佢，都俾d打戲佢呀，請幾個高手返嚟同佢練嘢俾佢打柒都好呀

下套可能會悶，文藝嘢

想睇Kathy囝畀啪藥佬老強

啲劇情跳到咁都好睇
淨係啱啱嗰集
棠哥醫院30秒話走先 惠gps搵到ak已經睇到當笑話咁睇

agger，上星期小玥戲份太多，講成幾集，今日道個歉拖個地就當無事發生，太兒戲，兒家仲有咁多野未講，劇情安排失衡，唔爛尾都偷笑

點解唔直落棠哥搞曬佢？感覺上棠哥好似比人寄劫左成套野咁

潛力圖

表情崩壞

啦，你咪呀，一陣你開live大把人上來找晦氣

又笑聲哥懶音

我覺得好麻麻
想睇空手道
唔想睇d垃圾感情戲

真 張建聲其實好撚吸引
同棠哥幾套戲都好有張力
但到而家成件事搞到成個傻仔跟尾狗係咁跟住棠哥
好浪費

棠哥話得頭五集係佢，可能佢始終唔係專業寫劇本掛
其實頭10集都唔差，係wingto出場之後開始越嚟越唔知想點
你唔發覺最近莊惠次次去道場都港隊都唔係真係操嘢傾幾句就收工

想Kathy仔啪藥老強我多啲

虎頭蛇尾嘅極致
超多野未交待
今集啲劇情跳到似cult片

感覺愈黎愈少空手道

10集打後真係亂晒 ....但一定支持

戀天下

Agger大師兄好fit狀態又好

之前張建聲同文女果場戲
講空手道係佢一出世就要背負嘅野，有啲沉重但又解釋到佢個角色點解咁怨婦
同佢出發點從來都為空手道好
但著墨真係太少
武田國全係套戲連男三都唔知算唔算

再等下套
排球下下套一定好睇

客串禁
恨鐵不成鋼呀呢套

強左就神劇諗起一秒徐子珊

好驚頂唔順mirror

排球仔仔好正
條短褲

連棠哥本人都嘥，打戲太少

AK都係Mirror

日夜聽

編劇

張建聲個角色寫得有感情好立體有好多發揮
原來以為十集後會有大篇幅講
點知十集後消失埋

真 好撚sad
利申好鍾意張建星

好想睇多啲張建聲呀

聲*
自膠

佢算好啲 其他白面撚

push

呢個真
老老豆豆 佢串tvb唔掂 其實佢呢套都未必好得過tvb

二十集後：下套好睇

咪睇下嘆息橋點

其實冇睇全民造星之前我都對mirror 有啲偏見

不過近排睇返重播其實佢哋好多人都有料

好似阿jer 咁唱歌真係好好聽

然後隊長lokman原來拍過狂舞派跳舞真係勁

每個人都有自己擅長嘅嘢

棠哥：未決定星期五開唔開live

姜呢

係咪驚比人罵

前半係好嘅
係紙皮道場俾人踩場之後開始暴走

特登有本土特色
水刑物語直乘高質

一出生化人就成套劇轉晒tone

阿談mon post見到今晚又瞓唔著

你有冇睇佢同林二汶合唱無忘花

佢唱到女仔Key

一當d藥既背後拆家係肥龍

補飛我好鍾意阿談架

明明張建聲應該係最終大佬

但就成個on9仔咁
一係打沙包
一係鬧肥龍

jer 真係好正 未睇造星2以為姜濤已經算唱得好
點知去到造星2 原來佢只係贏個台型 冇料到

生化都唔緊要
小穴感情綫

咁又唔好咁講 我覺得呢套好睇過大台d膠劇好多

教徒表示喊咗 冇人講教主首歌

同做 project 一樣
中間有十鳩幾個 step 要交功課
通常一 hea 咗佢哋 諗住最尾先一次過做好佢
最尾都會炒車 (1999)

睇打已經回晒本

其實肥龍生肖屬虎，虎屬於貓科，正所謂好奇害死貓

阿談應該追唔切po啦 連登既人講野唔使咁認真

show me

應該係一當先係

不過viutv好似無提結局篇

李天愛同教練條線又冇左
到依家都唔知師傅點死

Show me Show me

有預感嚟緊四集劇情會快到好似坐紅 van 咁

睇埋歎息橋就岩岩好 雖然文藝劇會再少d人睇

佢好似啱啱先學mon post

小玥 carry 套劇

唔係佢 點推到咁多個 post

李天愛收左皮架啦，個藍絲無咩價值可言

hello 阿談 我係 第五個現代化 巴
好靚女呀你

我未睇第二場戲嗰陣，都以為會有激情對話
點知編劇反埋我高潮

果條線純幫李莊和好，應該唔會再講，都傷左

頭5集拍得唔錯 之後啲鏡頭剪接拍到一忽一忽咁
諗住11-15集就正常 點知就錯曬fo推進唔切
最後5集暴走
套戲明顯係做fyp咁

計推po的確係

可以再轉 話張無忌其實可以令人時光倒流 比棠哥返去見師父最後一面

mon post要學架咩

其實幾有張力

我覺得港隊線已經完左

佢同蠟筆

你好衰

教練都收埋皮，無咩好講

其實咁樣同惠惠老母一樣

發現新大陸

🤫

睇就實睇，不過恨鐵不成鋼姐

新技能get

多謝佢譚仔話

牙談快D落7仔買返張連登卡同我哋一齊討論啦!

自知自己唔夠打，借一當ko兩位ching

會唔會講奧運

張建聲好好J

我知你有mon post
就算你下套戲表演食屎 我都會買飛入場睇

快啲出沖繩啦

俾佢見到d加密實死梗

阿談，我好鍾意睇你做戲架好靚女阿你

想睇佢啜眼球

至少頭嗰10集好睇過tvb先
TVB 嗰d劇本真係屎到講故台最冷門嘅故都好過佢

我覺得好大機會得最後半集先有沖繩 對主線冇幫助
依家final boss係大師兄/一當
唔通特登去沖繩練返黎再打佢地咩

我想像到個反應，好可愛呀

有冇咁誇 可能我真係睇厭左tbb

唔准笑

記得有連登絲打上過又要威又要戴頭盔

開咗個班教長者上連登架

睇完

喊緊

點解仲未有16集重播架 岩岩睇唔到live呀屌

其實寧願欣賞佢努力學廣東話

都好過啲人直接講普通話

我屌你

Me too

諗起啲黑警劇就想嘔呀

有啦

佢即刻del連登

冤枉啊大人

平時呢度講嗰啲咩惠惠好丁嗰啲都睇晒啦

愛你

個人推測

1.正打啪藥國全輸左去日本修行返黎打大佬
打完大佬就去返惠惠奧運完

2.正同國全發現一當陰毛 放下成見打大佬 跟住結局去沖繩體驗空手道 全世界感情和好 就出動去奧運完

3.繼續暴走 下集一開始就話去沖繩 舞兩下唔夠一節就返黎打黑社會打大佬 全世界感情和一齊去奧運完

我諗都離唔開咁 只係次序問題

撈屍禾又嚟打鳩你喇～～～～～～～～

邊集

嚟緊好似仲有套飛虎

btw 依家 TVB 出收視都唔出 告白
咁 機 完咗仲可以吹啲咩收視
連我老母都當 降魔的 係沖涼位

有無人覺得好多無厘頭劇情
教練同天愛無啦啦咩示愛
今集影喪屍相又無無謂謂
之前打泰拳實戰，打完個光頭佬叫朽屍留意下牙細
之後朽屍又好似無繼續跟進到/無同返光頭佬講

支線嚟講小玥真係最好睇了

又啱
但係佢同棠哥感情綫就

怨婦形容得好
有乜理由個老闆係咁比條𡃁點架

其實呢套戲個個本身無功夫底子嘅人都下過苦功練過
打咁少有d浪費

tvb套套都罐頭劇情+罐頭音樂+罐頭主題曲

D廠景同打燈

告白好似28點幾

俾咁多時間講小玥⋯⋯ 對整體劇情推進都冇用
講多啲空手道嘢好過啦
日本佬又失蹤 ,唔知想點
咁耐個feel都好似未入戲玉咁

感情線我又ok 夠痴線
反而係啲親情線頂唔順 太老土太拖

實在理解唔到佢地又要睇又要戴頭盔既唸法 起碼都識抵制tvb 我睇過下隔離po 其中一個對白突然好似轉黃左 不愧係預言劇

但我都係唔會睇tvb架...d對白太膠

上個禮拜好似搞到阿談唔係主腳咁

如果屋企冇收視盒 佢地睇電視都唔會影響個收視架 只要唔上番mytvsuper就得 我都唔明依家tvb有咩咁好睇

有 28 點咁高
如果做到 24 5 點就最好

仲有好多過場人物既加入都好突兀
好似朽屍個ex既出現/Wingto/沖繩偷影個記者(定係之後又會出返場呢?)
太過特登為左劇情發展而加落去，呢種故事表達方法個人麻麻地

場面都拍得唔係好夠力，好似大師兄係橋底比朽屍踢果腳/牙談比小玥整親手/志浩老豆比人毒打，呢D應該可以拍得震撼d，而家就純粹靠對白去講返件事既嚴重性

另外真係浪費左張建聲，明明佢好岩做呢d亦正亦邪既角色
而家出場機會又少，出親黎又比人撚

希望之後會有進步

話時話200萬黃絲值幾點收視？

得返四集咋

愛回家都高過佢啦

1 點代表大約 65400 觀眾
自己參透下

30點
正常啦，大把黃絲睇

btw 降魔的冇人討論

招積啜眼球

主線變三線
小穴條唔重要嘅線集集都有
張建聲啪左針打都未打就全劇完

始終佢哋都係新
成套劇如果得兩三個都叫好啲
咁多個仲要係主角就有啲驚
要搵番啲前輩carry

冇得叫人繼續睇點發展
但題材好演員好，未知敗筆會唔會係主線模糊

難得有本土嘅男團
其實係應該支持下嘅

佢地睇還睇 不推文算啦

都要有人討論先用到不推㗎

呢樣真嘅
不過都希望其他方面再做好啲

佢地少少廉恥就唔會入去討論

但佢都係走唔出tvb

武田國全去天橋底踩紙皮道場好高質
高潮位
以為會轉越嚟越好睇同緊湊，點知完左
斷左武田國全同馬cf既關聯

呢幾集焦點係模糊左 但都可能只係鋪排可能臨尾幾集比賽係咁爆打戲 主角既出場比例又多番d

阿談

大師兄人設係善良
信錯朱康同被報仇心上左腦
Big boss應該係朱康

今集既劇情好tvb 由白粉到打針都估到曬 我想睇下集莊惠救人多d

而家諗返上個禮拜睇左乜
腦海中淨係得啲鄉音

LaoC

2 好似比較合理

希望佢有多d機會試下唔同戲路

佢係一個就算劇本係點 都會好比心機演既演員

每集J得三分鐘都冇

不過都會照j

啜眼球嗰幕真係好撚正

其實集數夠、時間夠充分係OK
但係而家好多位都cut到冇頭冇尾
就有咁嘅感覺好唔完整
嘥哂

聽覺衝擊

沖繩偷影嗰個記者咪就係影咗啲相畀大師傅睇
但係好似冇講點解會無啦啦有個人會走去影相
有可能又係大師兄搞嘢

其他嘢我都認同

做倉田保昭個仔空手道建心館二代目
鋪曬路
最後客串

好想比牙談打

睇預告仲諗住佢會係今集重點

個頭好有動感

阿談
特別鐘意睇佢打
眼神夠兇狠

唔好咁重口味好冇
我唔夠膽睇

等依個好耐

連豆邊有咁正常嘅comment

改HTML好易做到

客串咋

應該係咁做

好多都man㗎喎

親善大使

呢三個

呢度個個都係親💋善大使

張相p得太白姐
AL跳唱幾得

我先係親善大使

越睇越無動力追

朽屍唔賣包
教空手道又唔收錢
咁佢用咩過活？

禾嘟想豬

有冇搞錯 呢集竟然冇文女cap圖

無錯，去到呢幕仲以為會越嚟越好睇，點知一離開橋底連劇情都鬆散埋

不嬲都唔憂做咁款，開間包鋪係度都係俾個空間自己嘆下咖啡招呼下朋友

無忌阿伯

可以話有解釋ge
棠剛正打完場比賽發嬲走果陣個記者已經想追住佢訪問但比工作人員截停左
之後佢先跟住剛正去酒店偷睇到鐵炮英二寫比佢封信
既然佢本身目標已經係剛正，有私鬥呢d大新聞緊係偷偷地跟去影啦

應該無咩必要改圖改到變黃色
可能連尼住開過一個admin acc攞嚟拍

去騎劫佢地個post

唔好做埋呢啲on9嘢，變相幫佢地推po

阿痰。

阿痰好靚

一齊私了阿痰

輸民意架

撈屍

睇到呢度D線好散係真嘅,
剪到唔知想點。

棠哥話唔拍續集可能有呢D原因

ANYWAY點都好過睇TVB膠劇, 希望VIUTV越做越多人睇啦

又一對hehe

呢啲題材好難再拍續集
又唔係架仔單元劇

好驚229續集會仆直
寧願同一班底換題材

張建聲追返今集個post
唔知敢唔敢同棠哥講返呢

229有續集?

so true

唔睇即係唔鐘意佢

跳唱得？ 咪玩啦

二月三十

好想俾阿談瘋狂咁打

有我個名
係張建聲唔係張建星呀

鐘意
利申絲，非gay

頂呀 無我

我都有貼堂
會繼續j

我都俾佢貼左堂

真心會買飛入場睇你下套戲s

有我個回post..但無禁入去睇唔到我個名

名不是重點

好鐘意惠惠按壓善善面豬

圖呢

蠟筆似係最後同小玥一齊
兩個一齊走

真係好撚廢 老豆睇咗50幾年電視 睇咗頭幾集已經講得曬成套劇嘅大綱 全部一鳩樣嘅

唔好出續集 一定會搞爛套劇
好地地收靚個尾咪好

個頭set得好

AK ig story笑咗
btw,尋晚AK醫院場喊戲做得幾好
男人老狗就係咁嘅哭腔

送佢返去嗰陣是咪講下啲on9 gag冧學生妹

分享吓武者修行經歷

3點fb有歎息橋live同柒婆記者會 睇邊個呢

得閒既話梗係睇前者 後者睇黎都徙氣

題外話
同期彈咗機場黑警首片尾
但千億個或許得 1/3 views

有冇高手有按壓善善塊面gif

回樓上 係咪呢張

終於有圖

想知依家收視係點？
識幾條友都一早因為個支那妹棄左劇

嗰集有整

唔係呀嘛
小玥好正喎

睇咗少少個記者會，都有啲期待，好好奇套劇會係點

我對大師兄嘅愛係認真
（小穴音）

如果唔係viu拍 一早比人屌到收皮啦 d人留手咋

呀談有份做歎息橋?

善善今晚惠惠要救善善

Yes
btw今日個look好掂

年輕版

都唔係嘅
呢個角色係新移民
揾佢做係幾match喎
隔籬台拍應該會求9其揾個香港人扮跟住配個音就算
佢真係自己一字一句學好值得讚喎

我睇到頭8集左右 完全唔明佢做咩要加新移民依個元素落去
事實上依樣野好大爭議 大家心知肚明啦
係viu拍先唔屌佢咋 唔好扮唔明其他人咩事反感啦

老老實實
頭8集黎講 個人意見就覺得佢抽左香港人最壞一面
同新移民最無辜一面去描寫架喇 變相對香港人好唔公平
唔識處理依d元素就最好咪加落去啦
睇埋成套劇其他處理 就知導演真係唔識

我講緊個演員啫
至於新移民呢個元素究竟好唔好就見仁見智啦

啱呀 實有人欣賞既 多定少啫
我都係想睇收視跌得多唔多

google search 打天下

阿談玩二揀一冇咁難估 Sofiee既話會估到人地想死但又覺得好好玩

Sofiee二揀一
跑步定游水？游水 因為佢唔識
海景定山景？山景 佢個名係風水學屬水太多 定唔知想買樓 所以要揀對住山

樓主開定新post?

編劇智商急劇下解
好好地收左個尾算啦

唔好再講依條副線
好好珍惜四集

“沒有正義的力量是暴力！
沒有力量的正義是無能！”
到底如何界定？
今晚莊惠將會陷入她最痛苦的深淵。

第十七集《打天下》，莊惠單挑拳手阿細，是打得最殘酷的一集。

莊Way

《十八年後的終極告白》第一周收視27點
雖然高，但總算跌破30點

《打天下》倒數四晚，是時候準備出招了🥋
張建聲Facebook武田國全要出招了

係咪要開定新po先

你講緊降魔啲？

有無人知阿談上年拍果套喜歡妳是妳其實係上咗定未上？
呢期睇返佢之前拍過d戲，唯獨呢套係好少資料

我都有問過呢個問題，呢度啲巴絲話應該係未上

乜料

未上

viu預咗單位數
慢慢嚟啦

小月先係主角
戲份多過撈C 可麗 莊惠 AK

降魔的2.0

#513 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔該哂清

好在無miss到

佢D收視完全唔準

推推推推

女一小玥 男一蠟筆

無計，收視盒嗰班可能全部廢老家庭，成世都唔會轉台

連登收視都低過隔離啦，講嘢

同藍屍圍爐開唔開心？

降魔的2.0

#897 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無線D收視而家計綜合，連埋澳門同apps計

得 27 點
愛回家都高過佢

其實睇啲廣告已經知啦，嗰邊全部都係垃圾廣告

計唔係問題
應該分開計唔係撈埋一切咁“茅”囉

開咗新po
[下集好睇] [最後五集] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (26)

開啦！
快啲開新post

白與黑

今集好睇

肥龍 GG?

千億個或許~

不死人

開波!

棠哥話今集好殘忍

善善害死人

推

肥龍又出現
龍哥

龍哥

肥龍 RIP

牙龍咁有霸氣

因為武漢肺炎呀

邊有gym咁少人弓

日光日白 放工時間?

一倍

肥龍不死人又黎

夏更差唔多啦

肥龍你知道得太多

肥龍cls

肥龍霸氣

肥龍威完就出事

同有綫新聞刺針差唔多 #haah#dog

又著大肚婆衫

莊惠係度打機？

一直在玩命.jpg

冷戰

集集都話肥龍rip

唔沖涼就上床

肥龍節一次俾人嗌龍哥

又係時候睇Kathy仔

一諗起得返四集

唔沖涼訓覺？((錯重點

氹返冇事

出完街涼都唔沖就上牀
一定好污糟

做咩事？東張西望？

善善訓低唔小心拮到就好笑

惠惠仲唔跳上床氹返人

一講起新聞刺針就諗起嗰隻塑膠龜

朱康同一幕

仲駁嘴？！

你唔知咩事 我知咩事

即